重未有人入紙blm遊行

你班人個腦真係生草

你唔入？

幫中共搞?

Blocked

自己搞囉

戇鳩 為班死黑鬼遊行jm9?

唔好入BLM

要入Police Brutality

你無跟開之前單野？
有expat想搞 但完全唔理解香港情況 乜detail都唔肯比
個fb group仲要del comment

搞唔成之後仲要經hkfp出post屌番香港人insensitive
你自己搞夠佢 班友完全係利用喺香港嘅"expat supremacy"拎政治分